[防自殺]正式成立連登希望音樂平台

有見自殺案上升!!我大西決定正式成立連登希望音樂台,希望大家一齊分享一下帶你走出低潮既歌曲!!!!!!

送比大家
農夫 - 返老還童

原來天天一早起身再冇天天變高

有心事